有冇巴打試過同s女拍拖

現實有冇可能搵到

好辛苦 好想要啊

貼個樣出嚟睇下先

做咩